[突發]今日中環有手足被畜龍飛撲

想問有無消息？

推！

似路人...

pish

推

推左先

擺到明係路人啦

成個頭重擊落地下...睇手腳似係無反應暈左

cls

有冇消息? 好可能會死

push